區選民主派大勝 接下來要如何才能連根拔起建制派〈蕭若元：理論蕭析〉

9:48 蕭生對新任區議員建議
1.處分及加強監管保安公司運作。
2.聘請核數師查核前任區議員收入，查核是否有涉及違法等問題。
3.做好區議員本分，要用心去服務街坊，並不是靠蛇齋餅粽。
4.連結當地社工，義務人員去為街坊提供更多服務，能從中維繫與街坊既感情，提升民心。

非常之有建設性，願榮光歸蕭生

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

唔知點解聽燒山笑聲自己都好想笑

［反思&集思］想你的黃色區議員連任的入來！！！！！

關於選舉
１.至少有兩區鎅票鎅死咗，大家以後要商量點樣針對性影響輿論慎防鎅票。

２.請大家不要臨選前仲係度講要唔要棄票射落海，兩害相權取其輕。

３.要開始叫更多人登記做選民
區議會係立會前哨戰，呢十個月（預計出年9月），我地要開始叫更多人登記做選民，特別係2020年7月25日選民登記冊發表前年滿18歲呢一班人，一定要登記做選民（2020年的選民新登記限期是5月2日。）

４.要諗點贏立法會
依家建制大敗，中共港共建制就會更積極諗盡辦法去贏立會，所以贏咗區選的我地一樣要諗點贏立法。唔係要迷戀選戰，而係要將我地的聲音擴到最大，所有渠道都不能放過。

關於社區
５.黃色區議員要吸納廢老藍絲
政治表態完，當選的區議員始終都係要關注社區議題，見到有post話當選的非建制議員要延續建制的民生政綱（蛇齋餅糭），我同意，區議會係立法會的試金石立會前哨戰，要聆聽廢老藍絲，吸納埋呢種人的票源，要佢知道你當選對佢有好處。

６.將政治帶入社區
黃色區議員要當成立法會議員咁做，要軟硬兼施搞區內教育，唔知可唔可係自己社區搞一個認可的連儂牆，可以等港豬了解時政議題，認清政權真相。

７.俾多Ｄ意見我地的區議員
因為好多政治素人，佢地需要政績（以我果區為例，一睇政績單張，現任民建聯真係贏晒），政治素人要一張靚的成績表，等大家都感受到新議員當選社區係有轉變，黃色區議會先會有可持續性。所以大家事無大小都應該向你的區議會反映，一方向等佢有多d政績，一方面都可以監察你的區議員上唔上心。

關於心態

８.請大家不要輕易下判斷話冇用
６月去到今日，好多時會令人失望。但所有野都係累積，當初夠話連儂牆冇用啦，做咗就一定有用，問題只係有幾大作用。
利申：區選前一星期，自己印文宣洗樓，我唔知道咁樣會幫手拉幾多票，可能係一票，可能係一百票，又或許令猶豫不決的人更堅定，但如果唔做，就冇呢Ｄ可能。

正如梁天琦講：「相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做。」

９.我地不要被區選的勝利衝昏頭腦
要承認呢次勝利有可能疏導部分的民憤。但係希望大家要記住呢五個月的手足，呢五個月的政權的所為，大家仍須努力。我地同藍絲分別係，就我地有同理心，有反思能力，我相信大家認同梁天琦，一部分就係因為佢謙卑，係時時刻刻都反思的人。

be water, be humble
光復香港！